將會限制參與初選投票人士出境！

国安有記錄, 投票即係犯国安法,
60萬人將會被限制出境, 並拘捕,

集中營可能仲未起好, 但凍結銀行户口就肯定架嘞, 仲唔走嘅真係唔扺可憐.

啲on9唯一理由係咁多人唔會啦嘅, 成幾十萬人點告啊？

點解唔得？

凍結户口唔比出境唔好喊.

初選資料唔係燒毁咗咩？

不過其實集中營都夠晒

有冇醬油?
還是係單純鳩噏?

天真, 當国安特務流架？

互聯網, 人臉識別, 内鬼,全部都可以揾到投票人士出嚟.

常識嚟, 係d人扮瞓

話你係就係，資料有冇都冇所謂

當日佔中點止過百人
果陣咪出現左預約拘捕囉
打電話叫你去狗屋

一早收哂電腦
你估投票後 收唔收到你資料呢

初選前夕 警搜民研要求取電腦 稱涉警員資料外泄 鍾劍華：不影響初選

投票現場既天台 幾多國安影相話?
重未計IG FB自爆果班人

你聽樓主9up

每一個香港人跟佢身份證都有一個profile. 佢做過乜,買過乜, 去過邊度旅行, 有咩國籍,全部都知,

另外高密級d嘅（即係有權限先可以攞嚟睇) 包括電話記錄, keylogger記錄, 語音, 相片, 人臉識別, 政見, 親朋戚友關係都一樣有齊.

你如果有投過票, 佢點會唔知道？